人大左先會識得欣賞高達入面d面具佬

尤其是seed果隻,面具佬隊長, 係穆老豆既複製人,佢既誕生出自於人類既貪婪同慾望,穆老豆由於覺得穆好廢,無法繼承家業所以同基拉老豆合作,將自己複製+dna調整,再結合同基拉誕生一樣個人工子宮,得出面具佬隊長只有技術同思維係最強新人類級別,身體係有缺陷. 因此佢想報復人類其實完全係正確,其實某程度上佢根本唔可以稱為一個反派. 細個果陣係真係覺得佢好邪惡,但實際上佢先代表住正義.

佢只係一個不幸的人,不幸在d青少年漫畫要主角必勝.

不過聽翻十幾年前既高達bgm....好大感觸,尤其是d記憶,同小學同學玩包剪dup回合制全砲發射遊戲.....

On99

?

以為你講鐵面具

無巴力係差咁啲

真攬炒派代表

主角只會為左破壞而破壞佢地既計劃

Seed開始咪改曬做恐怖分子同傭兵

馬沙只係憤世嫉俗，有戀母情義結又鍾意細路女既小器男人

佢係資助響博士研究人工子宮調整基拉, 報酬就係要博士犯法複製自己

你將三件事撈埋左
古魯謝嘅能力係100%複製自穆老豆
佢有得調整就唔使早死啦

係咪特登唔調整,因為想COPY,應該要整就可以整到?

人大咗先知 作者想借所謂反派把口 講人類嘅自私同陰暗面 啲主角先係最乞人憎嘅左膠大愛撚

劇中無明確提過, 但端粒短係複製人通病, 尼爾都係咁, 應該冇得搞(或者搞唔掂)

雷(尼爾)到底係佢個仔定係由佢度再複製?
真係唔清楚,好似冇提過

尼爾係用古魯謝copy出黎

三手飯

如果係嘅話尼爾完全繼承唔到古魯謝嘅特質 淨係睇表現我覺得穆仲勁過佢

鐵血面具佬:「你敢違抗擁有巴力的我嗎?」

簡單d講左膠對中二病

點解seed d 個面具佬無啦啦變左自己友

點樣正義

記返起以前啲回憶

好多都好鳩屎
馬沙唔知自己做乜迷惘過迷惘高達
又一堆臭閪痴埋去以為佢好勁
全黨死清光 不過描寫得夠深入 都有啲魅力

鐵假面搞咩貴族主義一睇就知係低能仔
F91劇情短冇詳細描寫佢 好難令人覺得有魅力

V高個個面具佬=傻鳩配角
不過佢係讚斯卡爾帝國入面黎計都幾紳士好人

G復同鐵血個眼罩佬=搞笑役

Age個個人物描寫都幾好 但係都係傻鳩一名
維根大佬既盲粉 搞到自己死能埋

00武士道 同g復 v個幾個差唔多
冇咩背後理念或者政治層面上同佢有關
只係自己顧自己既高級兵
不過描寫得幾好應該幾多人鐘意佢

W個個積古斯都是低低地
同馬沙一樣一開波諗住報仇
之後變左決鬥大師 又走左去反政府
之後又做返妹控
反而杜雷斯就有返啲人格魅力

Seed 最尾兩集睇古魯謝基拉啲對話先正
句句到肉講到基拉一句都博唔到
講到最後基拉都係一句「人類才不是這樣」就殺撚咗面具佬
完全冇說服力